[坑口] 連住天橋既商場有咩好食?

除左有間麵包店之外其他肉眼見到既真係好垃圾
東港城一田隔離新開果幾間都未試過, 有冇ching試過?
而7x24除左麥記仲有咩野?

三哥對面嗰間野幾正

上一手係冬陰功果間? 換左之後就未去過了

換咗之後好好食

今晚去試下, 我印象中餐牌好似冇咩特別所以冇去過
一田蝴蝶餅果邊呢? 有越南野 / 拉麵, 我都係未試過

嗰個foodcourt全部都係貴價垃圾
反而一田入面嗰啲又幾好食

爐端燒？

貴撚到癲

一田入面都係拉麵bor? 定再入d ?

貴唔係問題, 坑口乜都貴夾唔好食架啦

拉面（算平） ，有間食日式炒面丸子燒餅，有間mos burger

香港都冇咩好食既拉麵...係foodcourt中間果間拉麵如何? 見多人排
果間係台灣野黎? 至少我係台灣見到好多間啦, 之前係舊mos果個位, 搬左上去者

總之food court入面嗰啲全部都係貴價垃圾黎坑口好多連鎖遠少少寶琳同坑口村會好少少

我覺得以前冬陰公公平d
新呢間試過一次個龍蝦麵，湯幾好但隻蝦就不了
gimmick野望落係大但無乜肉，隻碗又係好大但實際好淺

係...坑口真係好難頂, 有時唔係真係好鍾意麥記, 但質素起碼有保證, 保證既差
坑口村下下都小菜, 一兩個人唔適合
寶琳少去, 除非睇戲

安寧間潮饗點睇？

果頭好多煙剷
睇相唔錯

Mos burger

一田附近好似有間食越南野
個生牛河幾好食

錦麗? 牛丸先正

行開啦...

係, 唔知o唔ok, 我上面都有提過但未試過

一田入面漁兵衛隔嚟有檔賣日本定食嘅幾好食
燒魚定會大碗湯同飯，真心唔錯

南豐 百份百

咪同桃園一樣
開業果時cs係唔錯, 冇幾耐換左幾個桃園垃圾過去, 之後d質素就開始差, 連野食都係
有一次係百份百屌尻班廢物大媽, 等左40分鐘等個外賣炒飯, 咩粗口都鬧均哂屌極都唔出餐, 之後就冇再去過